加拿大總理杜魯多曾邀請支那解放軍到加拿大演習

Justin Trudeau invited China’s People’s Liberation Army (PLA) to send its troops for cold weather training at CFB Petawawa in Ontario — and Trudeau raged at the Canadian Armed Forces (CAF) for cancelling the training after China kidnapped Canadian citizens Michael Spavor and Michael Kovrig.

This is only one of many bombshell revelations in The China Files, a 34-page access to information document released by the Trudeau government to Rebel News, seen below.

Documents that normally would have been completely blacked out by government censors were instead greyed out — the documents remain completely readable. Rebel News has chosen to black out a very small portion that would otherwise compromise the safety of an individual.

How we got these secret documents:
In April of 2019, Rebel News first wrote to the government asking for any records corroborating a Russian report that Canada had sent a delegation to China for the 70th anniversary celebrations for the PLA Navy — a propaganda exercise held just months after the kidnapping of the two Michaels. The Trudeau government delayed replying to Rebel News for 19 months, but when they finally did, they not only confirmed their attendance at that macabre event, but listed other exchanges between the PLA and the CAF. Those include training Chinese commanders at the Canadian Forces College in Toronto, as well as other military facilities in Kingston. Chinese military participants included 1- and 2-star generals and an entire contingent who would learn Canadian cold weather military tactics.

The CAF’s decision to cancel the cold weather training panicked Trudeau, who demanded that Canada’s military not cancel any more engagements with the PLA without explicit permission first, and that the news of the cancellation had to be told to the PLA gently, to let them save face.

解放加拿大
统一中国

條友特登留鬚畀人覺得佢老練 ....

鋼鐵雄心新事件

加拿大邀請納粹德國登陸

我覺得自由黨下次大選輸鳩硬
如果唔係佢老豆,加拿大真係識peoplekind老鼠咩

呢條友真係好廢
陶傑講得啱
搞政治唔係睇樣